[德甲之恥專心聯賽暨法傻躝未] [光復香港 時代革命] 多蒙特球迷吹水及比賽即討區(56)

Borussia Dortmund

🧘🏼‍♂️🧘🏼‍♂️

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2019-2020

DANKE KLOPP

DANKE NURI

#REUS2023

#Piszczu2020

DANKE, CHRISTIAN #PULISIC!

DANKE,KAGAWA!

多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

Wfh 好悶啊

lm

計史浩克04之後
而家同鈀狗勢不兩立
真係dklm

其實真心想知呢個鈀迷幾多歲,做D野又幼稚,出公海開PO又以為可以引起好大迴響,點知被人屌番轉頭又係到死頂,D行為同10幾歲小朋友無分別

鍠狗熱狗頂多爆閘撚你兩句再出返去，再加理性既R水吹
拜多最多公海嘈下，真拜迷起碼講嘢有point
真係得賤種鈀自己引戰爆閘，一件正常球迷都冇

今次負責搵圖串個條友都好似係拜仁球迷
其實拜多同04比已經唔算係世仇

平時屌拜狗還屌拜狗
我地德甲撚就好團結槍口對外既

唔知條友想點，咁撚玻璃心

德甲撚不過我自己就唔鍾意拜仁既，但連登D拜迷講野係有POINT，起碼人地真係理性討論

上一個post 有手足準確預言德甲兩隊入八強

辛祖太毒食…有兩球禁區內唔交比隊友射

上半場窄角度嗰球佢冇位畀，對面遮曬線

算啦唔好理d傻閪

黎緊呢場對04心情好矛盾
又唔想主場輸04但又想法狗躝

焦土算啦

yes，我講呢球，但睇落去幾個隊友空哂

如果今季又比佢負負碌碌拎到聯賽亞軍嘅話我驚到時膠層又永續法傻

Can上半埋打得算幾好，補時再輸第二球，入更衣室前湖個心沉一沉

得夏蘭近柱位等cutback但對面mark咗
遠柱有另一個
要傳中就要吊波，地波冇option

專心聯賽

btw，後防面對面交失幾次，要買下人，用死候姆斯同隊長，唔係辦法

前4都應該續，然後高層大大聲講自己aim for title

想買Stark

俾哂point佢同佢地講 又唔撚覆一係就低質到咩咁 分分鐘中學生嚟

100%會發生嫁啦

最撚on9係話張圖串佢
幾多球會會出呢d圖，唔好咁玻璃心啦
你話夏蘭個snap串左小小都話
不過，口水戰呢d常有
不過冇諗到有隊波成班球員都係咁小學雞

公海個post討論仲熱鬧過圍爐post
屌你老母一場歐聯得果五、六十回覆
呢度非比賽日加埋都多撚過佢哋呢場啦

佢又叫人俾證據 人地成堆俾哂出嚟仲係到死兜 肉酸到

Btw 山最新個ig post好嬲好頹咁... 怕佢心灰意冷想走

Can原來係直紅，尼馬只係黃

條後防咁多年都冇改善 攻力幾好都冇用
再比法傻咁教落去邊個都灰心啦

嬲多過頹，輸波輸少，比人串到上心口
希望激發到成班鬥志

已經Feel到下場又係西波

上年都諗住係專心聯賽

個後防真係好差

聯賽度都經常出現但對手水準有限冇即時現型，其他球員走動補下位當冇事發生

但去到高水平比賽時，點可以咁重覆又重覆面對面斷波

仲有樣野，我都知Can 唔係乜創造型好腳法既球員，隊友未信佢我明，但當d明顯要比佢波既時候就要比，唔好 兜大圈先運個波上前場，慢左幾拍

夏撚係咪第一個同一季俾人踢出歐聯兩次既球員

仲有南野

點俾禁區咁多後衛睇住haland細三

9分
無萊
完

見到細三自己浪射射走咁多球唔嬲就假

睇番精華前70分鐘得辛祖自己射個球
之後已經到brandt射個兩球
擺佢後備係咩戰術

偉同比叔尋日應該係疲態最明顯個兩個
夏雞同古都比平時走動少左
下半場好似得返陳有火咁
其他人精神面貌都好差
法傻真係快d走咪再害萊啦

兩日後呢11人又要再踢過

白正選廢三後備，其餘十人不變

細三會繼續正選

今場係戰術失誤，第一次比TT撚
後防5個守2個前鋒係做乜鳩，中場2對3+尼馬做自由人
前面得山可以拎穩個波，上半場已經係咁比人犯規
夏雞同古企得太後，進攻上得慢，對面中場會包，有時入到三閘線就直接燒味，可能失左一球心急左

今場心態太保守，加上體力唔夠
又有人英雄上腦係咁浪射

唔出白，應該係想守和而唔係主控

但其實呢場作客有乜可能係守
人哋揸住一粒作客一定狂攻
反而如果大家鬥攻有可能偷到雞都唔出奇

法狗那來既自信打守勢波
重要打541放空中路任人魚肉
打守波就學下隔離下體首回合對利點樣打

多蒙特需要一個教防守閪波既教練
最好場場1-0

上年stroger

佢得個閪字冇乜防守

蝗語請見諒
但強國有page話

橙色字google translate九唔搭八

似被人做
可能夏撚自拍，pairs自己加上左

其實點解利華仲未見形？係Peter蛇勁左？

根本冇本錢主守
都痴撚線

今季餘下賽程，一定要贏哂/拿聯賽冠軍
如果唔使旨意留到人，已經冇藉口
完季就炒教練

理性討論
第一個point就無用嘅 因為啲人都係話佢po 喺snapchat而唔係ig
第二個point 就值得商榷 因為根本唔知先後次序 context就唔同
可以係好似啲人話 "my city, not yours" 先有 "your city is in Norway"
或者 係回應緊啲人 "your city is in Norway" 先應 "my city, not yours"

總之就奇撚怪怪
利申未用過snapchat唔知點運作

不過就算退一步講係真 一個咁嘅story 就justify 到你咁撚樣嘲諷人咩 你喺ig/snapchat 互相打返嘴炮咪算 三番四次做啲咁嘅小學雞嘢只係顯得自己冇品

其實冇乜球隊會做到咁
如果呢單野係夏蘭串人先，佢比人串係唔抵幫
但你成隊球隊咁做，真係肉鳩酸
包皮拎完世杯，又係多左好多on9野

同感 睇咗頭30分鐘都知今場3中堅會柒 中場唔夠人同力 但法傻到最後都堅持343 啲老教練真係唔識變通 尤其係佢
體力不足係賽前已經預咗 都係佢輪換不足永遠用勝利11人嘅問題
屌真係講到口臭 其實都冇咩好分析

但其實呢張相我覺得係有啲來歷不明雖然的確係佢自拍出嚟但啲文字內容太過古古怪怪總唔可以話呢幾句嘢真係出自佢把口講出嚟
尤其黃色嗰句唔知係挪威文定係法文
如果係法文嘅話我唔認為係佢講出嚟佢喺奧地利聯賽同埋德國踢波有乜可能用法文溝通
一係英文一係就德文㗎啦
唔係話要撐佢以為自己球員我覺得搞清楚好啲

真 假設事實係咁
你話你入到波 你串兩嘢 冇所謂 畢竟你主場你入波 串得起 最後俾你贏埋 喺ig/snapchat 出個post 抽下水 串返轉頭都冇問題 成王敗寇
但係依家你成隊三番四次咁玩 完場仲要開多次ig live
究竟係依四隻字殺咗你全家定夏撚咁黑人憎
有冇必要成個球隊都咁做 只能夠講肉酸咗啲囉

我反而好執着相入面嘅content係咪真係出自Haaland
衫中間嗰個Paris呢個字我相信有可能係佢自己畫落去再Selfie同人講話自己去Paris踢波
但上面嗰幾段文字似係俾人哋後期加工加上去
當然如果佢真係咁講人哋咁樣串番佢都真係唔抵幫但如果唔係佢寫嘅我更加覺得作為球迷嘅要還佢哋清白

【#體嘢突發】

德國足協秘書長Friedrich Curtius透露，因為武漢肺炎疫情嚴重，今季德甲可能提早完結。

#體嘢

牙萊又無聯賽

排第二差第一4分，斬左都有個第二，唔係就要睇法傻保四
問題係永續法傻

今季踢到咁撚柒都有個第2

早D斬左佢算,唔係睇埋場國家打比我會死
我覺得又唔洗睇得咁差,除非拎冠軍,唔係下季多數換領隊

用pro club 踢算啦

而家咁既衰樣對拜狗起碼輸四球

vr pro club 11打11

Hannover又中多個

可以係屋企踢

炒法狗又要等下年

有機，德國人好似好驚感冒，喺worlplace打個乞嗤都被人鬧
btw 醒起25隊好似成日感冒

依家全歐洲都要停啦
係得英超唔知死仲踢

呢壇野冇返一年半載都唔似搞得掂 真係唔知今年啲聯賽會點計

不如呢兩季合拼做一季啦

咁升降班嗰啲點計

當下季無左
未來一年打埋個10零場佢
2021年9月先開下季
不過到時d球隊執哂

一開始睇到已經有啲嬲 人地只係19歲 就算係真 bvb都輸左啦 haaland都叫自打嘴巴 都已經上左一堂課 就算係要串返轉頭 圍內講咪得 haaland都只係係snapchat講姐 有冇必要要三番四次係咁troll一個19歲嘅新人 small club mentality 咪呢啲

希望haaland轉化為動力 下場爆番兩球

如果仲要踢，馬會開我多-1.5/2

倫敦大爆發 好驚我地都出事

禁區羊都確診

算啦
取消賽程啦
健康要緊

比人fake咗

永續法狗算了

嚇撚死
利申阿

英超應該做唔到德甲考慮緊個個做法
打46場
何況利記一定唔肯取消個冠軍唔計
佢地都已經拋離到咁 好難話唔比
但係拜仁根本無所謂

DFB and DFL are seriously considering ending the season after matchday 26 this weekend with no trophy and no relegation. Teams that currently occupy European places would qualify to the CL & EL and the league would expand to 22 teams next season [Express]

我多有so
要法狗保四不如拎第二

好彩今年多唔係領先個隊
如果唔係又係得個吉
但英超應該有冠軍啦 始終利記拋開左
拜只係領先小小

我只想 身體健康

一下子多4隊咁激

多左8場 對d小球會其實好大影響
bench唔夠depth

對我地都大啦 法狗唔做輪換班正選焗踢

明明咁多人用佢唔用，用到牙萊傷埋
我總係覺得牙萊拉一拉傷會傷到完季，不過依家euro 2020 9成9會postpone了

唔知尼馬退休之前仲有冇得再踢歐聯8強呢

如果歐聯今季cancel
最慘應該係鏝（未捧過既大熱，下季無得踢歐戰），psg（破左宿命）, 第1次入8強既阿特蘭大（雖然出年都仲會踢歐聯）

P$g前晚仲咁得戚

賤種弱智圖鑑

乜球會就有啲乜球迷

放曬煙花咁 當自己已贏UCL 笑左

又浪費左萊一年了 不過今季萊跌左好多

有d擔心萊下年會落選

今季佢數據仲係好靚
但實際表現係差左

啲把握力差過禁區羊

易就唔入
難就入
羊化

記得羊今季有球用腳底un個波入網 幾高難度

對奧林比亞高斯
入完車身之後
完場前miss近門1 on 1....(個龍仲要失哂位 中龍入硬

Express報道，德甲下周將開會決定終止聯賽嘅Plan B方案，冠軍較大機會由現時榜首拜仁奪得，較細機會懸空；歐聯席位由現時前四奪得，即拜仁多蒙特萊比錫慕遜加柏；降班安排就比較有趣，不設降班，由德乙現時前四直接升班，來季增至22隊作賽。

法狗係咪又可以留低

德乙唔係最多升三咩

漢堡柒下柒下都上得返黎

蓋清

ching ok嬲，cap曬

22隊作賽踢死我多同班中下遊

Official: The DFL announce they will suspend all Bundesliga and 2. Bundesliga games from next Tuesday up until 2 April. This weekend's games will go through.

DFL: The goal is still to end the season by the summer - from a sporting point of view, but especially because ending the season now could have 'existential consequences for some clubs.'

屌你老母支那狗害人害物

如果斬都有前四，下場不如棄權算

法甲法乙直頭停埋

[原因曝光] 拿華斯與卡雲尼賽後拒絕與PSG球員嘲諷Håland

每場都係個11人

球員同球迷都好鐘意公然出醜再圍爐互含

真係好撚感動尋晚嘅功夫唔會白費
佢吔尋晚仲要講撚到Haaland 同多仔有心挑釁
依家真係大巴大巴車返佢吔

班賤種淨係識單單打打懶串咁互含
似足啲十零歲毛都未出齊自卑變自大既爛臭MK

真係好撚好笑
bin 到班on9爆閘仔弱智

首回合血洗唔到多毛毛就預咗俾人爆啦傻鳩
自己個posr 標題set到咁好難唔俾人爆

垃圾鈀迷人格分裂不意外

成班笑話黎，自己開搶口po名柒左被人爆閘又要嬲豬，仲要自己賤種到入番黎多po 爆番我地閘轉頭，做野唔撚用腦

最近wfh又唔使做嘢等bonus我又真係好得閒撚狗喎

爆返我哋仲要係繼續jer

佢哋班友真心好撚玻璃心

牙路有冇跟住做？有嘅我退出迷路黨

有，真25

Who is ar lo

Btw杜曹有冇回應 定教練完全唔理呢啲

屌真係垃圾嚟

法傻知道前契弟咁25會有咩感受

水已cap理撚得你

@Peter_Bosz

如果多排緊榜首就有德甲
但又會比人笑唔夠正統

原本輸咗都諗住靜靜地算但條友爆入嚟係咁jer住曬

一條值得斷腳嘅259賤種

屌你老母真弱智話自己球員死左做冤魂
Mon po狗我冇谷住我想搵笑話咋

呢班人真係

撈乜仲有得wfh

銀行，好似四月就冇了

之前係咪你話同我撈同一個function

冇證據me唔撚會信

只能説我BO
呢到有幾隻mon po狗唔講太多啦

有嘅係咪退出？

Peter蛇我挽留硬既

25到

真係唔弱智都唔迷依D隊

好怕我普會有事

以後迷路黨得返你了

垃圾戴亞路

世界仔

晚安了

好波

班撚樣好串
細3師兄好波

今週德甲仲踢唔踢

德國足總更改今晨決定

德甲德乙即時起暫停至4月2日，今晚杜塞爾多夫對柏達邦都唔踢

[)

Coronavirus: Bundesliga suspended until 2 April
8 MINUTES AGO
Fixtures in the Bundesliga and Bundesliga 2 have been postponed with immediate effect until 2 April 2020 due to the coronavirus outbreak.

好事，健康要緊

其實唔係話血洗多毛毛晒唔撚得閒回應佢哋
我幾撚想巴黎血洗完之後炒撚左法傻

4大聯賽，得德甲仲有得睇，閉門都好過波都冇得踢

球員風險一定高，但我係想睇下波，自私精上身mode

發覺好多人都以為多未拎過

原來已停埋

PSG win UCL 404 not found

加po頭
Btw psg加咗屁馬個ig post係po頭 柒撚到

左邊好似係moller

當年決賽對手好似係有施丹 迪比阿路既祖記

德甲都停咗
萊隊又少一次機會攞德甲

今晚都停埋？

係

前多球員

戴亞路幾時肺炎死

之後又mon 9我吔post

夏雞放假走去同高圖爾斯打lol

迷路黨正式解散

原來沒有 從來都沒有

喂喂喂，佢哋贏先抽得，你英超罵戰咁叫人死全家係唔得架，好唔高尚

According to Jerome Rothen, Thomas Meunier already signed a contract at Dortmund. #bvb

屌 夏雞

C朗把自家酒店改裝成醫院 免費供患者隔離

想問呢個係咪又係炒車po

yes

1000正評，連登仔

跟車太貼

德國足球youtube channel Freekickerz搵夏蘭 舒候斯同細三拍片
個場係bvb都幾出名嘅控傳訓練基地footbonaut
希望夏蘭趁德甲停賽好好閉關修練

除左年紀大少少蒙尼亞都唔差既
點都好過唔知係邊搵d呀豬呀狗返黎

施丹唔好比夏雞番去啦

Free is ok

華倫西亞好大獲 35%職員+球員確診

我多球迷會組織義工 幫d被隔離既人

我多fans 世界一

頂比叔ok 希望係同夏雞輪換

留到夏雞右路唔洗驚幾年

happy birthday to me and shinji 🇯🇵

生日快樂

DW Sports
@dw_sports
·
6 分鐘
BREAKING: UEFA has decided to postpone #Euro2020 until June 11 - July 11, 2021. More to follow.

Source: Norwegian FA (
@nff_info
)

#COVID19

生日快樂！

牙萊點都keep多2年踢埋wc

全球卡家華？

根度簡

佢去左跟哥狗之後踢成點
平時睇英超都無點留意佢

According to Sport Bild, the bosses of #BVB doubt that Lucien #Favre has the ability to win trophies. Erik #tenHag is still a potential successor. But there are doubts that his 4-3-3 will suit the squad of Borussia Dortmund . [via FT]

Birmingham City’s Jude Bellingham will join Borussia Dortmund after rejecting Bayern Munich, according to Sport Bild. He also visited Man Utd recently, but will move to Dortmund this summer. #BCFC #BVB #FCBayern #MUFC

炒得未 趁依家冇比賽嗱嗱聲炒啦屌

皇馬唔會咁好死
佢地而家想簽我地sancho

係咪仲留法

幻幻

股價插水，華斯基要減自己薪

吹得好勁：今年冇德甲就炒

牙萊拍片

應該都完季先炒啦
依家炒人都無得練波

無錢：要賣夏撚 放走夏雞了

炒教練股價即升

如果有機簽到就好

連續幾個超新星上位搞到愈黎愈多幼幼黎我多
但黎到要同牙白爭個正選攻中位

用筆錢搞掂後防好過啦

重用緊賣丹狗個筆

傳疤想放丹狗套現買番屁馬

條友仔day 1已經心態有問題
唔似sancho咁成熟

sancho成唔成熟又唔敢肯定

至少作為一個球員嚟講好好

係唔係傳皇馬想平啲買辛祖
而家放夏雞換下季平買辛

件衫係咪分組賽個時攞

我多ig 變左時光機

無波踢係咁上下

皇馬借將今夏回歸 主席要續約他5年

著名記者Nicolò Schira消息，阿舒拉夫今年夏天將從多蒙特回歸皇馬，皇馬主席佩雷斯（Florentino Perez）希望與其續約至2025年。

2018年夏天，皇馬將阿舒拉夫（Achraf Hakimi）租借至多蒙特，租期為兩年。記者‏Nicolò Schira表示，阿舒拉夫將於今年夏天回歸皇馬，皇馬主席佩雷斯希望與其續約至2025年。

阿舒拉夫目前與皇馬的合約將在2021年到期，在多蒙特的兩個賽季中，21歲的阿舒拉夫共出場65次，貢獻10球17次助攻的優異表現。

Gonçalo Paciência表示Durm baby face仲示埋愛

肺炎假上水報到

又延長wfh 了

慳好多錢 車錢一日都50

懷疑我轉埋工疫症都未完

咁筍
其實上司唔會點都塞啲嘢比你做咩？開電腦做

發夢夢見牙白去咗拜仁 希望唔會成真

當然有嘢做，不過喺屋企做

冇wfh

人哋呢個真係瑜伽動作真係冥想 唔撚係慶祝
班人仲係咁用呢個動作笑鳩佢

Instagram 多on9 仔都已經唔係第一日
唔使咁上心

萊

老細角度來睇，成隊波呢一個月乜都唔使做都要出糧比你？！

運動員黎講keep fitness都算係做野既

我萊真係有情有義
個時多成績差，佢選擇續約

完全冇波睇冇波賭

我要隔離十四日

外國返黎？

去幫小朋友補習然後下面餐廳有人確診

Home? 點下面法都計？

冇波睇真係好唔慣

因為我有發燒，佢係村屋三層
地下係餐廳
我係二樓

悶

支那病毒搞到餓波好耐

餓波期J住先

佢係咪好嬲當年唔用佢

真係唔明法傻 用黎打杯仔輪換下都唔要

法Sir邊會輪換

take care

佢係多個陣真係唔太掂喎...

我要強調返佢走之前果半季已經係荷甲神射手水平，踢中遊隊但入球率屌打成個聯賽

法狗：黑人不了

典解ching對黑人情有獨鍾呢

保重，保持心境開朗，悶到冇嘢做上嚟搵我哋吹水

健康嗎？

巴打退咗燒未

退左燒，都係打機睇書

洗唔洗入駿洋村

取消歐聯啦

唔使

細三生日，大家有咩想講？

幾時躝

斷腳啦

好彩 唔係真係屈到病

咁威都要斷

淨係識對一隊波
lan

剪撚咗個光頭

唔係得個呀哥剪咩

佢ig repost 咗佢細佬個story 張相唔知係咪呢排嘅

事實上我細三真係好靚仔

幾兄弟我覺得最靚仔係佢

靚仔但又敗家

我想俾hummels 屌屎眼多啲

ching prefer 葛斯？

大jj

咁就叫大，可悲

同葛斯玩格劍

Sancho可唔可以唔好走
炒左法傻好冇

切J!

德甲繼續延期直到4月30

某手足切未

邊個

感動既係 今季唔使比拜屠兩次

有人話夏仔入三球就切喎

Jude Bellingham ‘almost certain’ to snub Man Utd and join Borussia Dortmund

Read more:
Twitter: | Facebook:

有冇人睇緊牙白同萊玩幸運骰

WFH until further notice

依家個個足球Page都講到牙山一定走咁
明明佢本人都話未有離隊意欲住

我多個ig story 好癲

客套話啫

唔吹邊有新聞
雖然吹吹下都可能變真

有冇人玩森友會整會徽

想整波衫

冇錢買switch玩

唔知會唔會有得買呢

口罩？

拜仁復操

Witsel剪咗頭髮

Kuba

DW Sports
@dw_sports
·
7 小時
Kuba, the hero! 波蘭旗幟

2019 - Moves back to his hometown club
@WislaKrakowEN
, plays almost for free and loans them money.

2020 - Wants to buy the club to help it survive the #coronavirus pandemic.

Real Madrid's Luka Jovic and Borussia Dortmund sensation Erling Haaland could reportedly swap clubs.

點睇 雖然今季Jovic好水貨，但質素係真係有

情感上接受唔到

去到皇馬咪又做契仔後備

直接借jovic算啦
swap乜

借都要考慮下先
雪到硬哂

上水，已放監

恭喜

我多復操

#ThrowbackThursday 🔙⚽️✨
#OTD back in 2013 (04/09/2013) @marcinho11 and @bvb09 celebrated a very special night in the @championsleague quarter-final at @signalidunapark09! ⠀

The first leg in Malaga ended 0:0 and on this special day 7️⃣ years ago the score at half-time was 1:1. Nobody could predict the drama to come in the closing stages of the match... @malagacf scored the 2:1 in the 82nd minute, but pushed by their fans the #BVB team soaked up the marvelous atmosphere to stage the most iconic endings in #UCL history!

In the first minute of injury time #Reus scored the equalizer, but due to the first leg this wasn’t enough. The tension grew and Dortmund really scored the 3:2 in the 93rd minute.

The chaotic scenes at the end sparked wild celebrations from those in black and yellow, with #Dortmund reaching the next round and maintaining their unbeaten record in the competition.

With 1️⃣ goal and 2️⃣ goal participations the 24-year-old #Reus became #ManoftheMatch! 🙌🤟 ⠀

An unforgettable night... 🤩✨

辛坦拿

辛坦拿真多 雖然唔知點解走去史浩克

呢場有睇直播
第一球比叔策動，d傳送靚撚到
同場有輸姆沙被人靚cup

爭正選踢14 WC

多蒙特欠我萊一個冠軍

法狗累左你冇冠軍

有隻德國盃
當年睇佢捧盃果下 真係喊左出黎

最小要拎多個德甲啦
最近我萊都出口叫辛祖留多一兩季先走

屌你 做咩引我喊

睇返重溫subotic個下真係百看不厭

零距離救空門 定 串9洛賓個下

洛賓個下 德甲youtube有成場睇

我揀House 4

8:48

足球快報真係好多垃圾球迷
我萊出黎講下忠心野
都要比班撚樣酸

仲睇足球快報

我萊

自從佢地紅左之後
就變左垃圾page

原來紅左
唔怪得呢到咁多人反

真心唔鍾意呢啲page 個波波池又係
成日唔fc究竟個人有冇真係講過句就整張圖加啲字嚟呃like

我反而幾中意ig有個page叫 midfieldgeneratr
又抽到水 又有少少資訊性

國師今季走？

完約 傳去猁

後備走哂佢算啦
反正每次都勝利十一人

法sir既戰術 我地識條春咩

聽返首歌 好感動d歌詞入心入肺

睇返個mv先記得 原來音樂比利踢過我多

上水叫大家切J

嘩 原來話咁快已經整左5年 時間過得好鬼快
有份填詞嘅巴絲仲係咪度
Durm太依家好少上水 鹿b直頭唔見左

比叔下季續唔續約 唔續嘅話係咪代表佢已經踢完最後一場

記得係
2021完約返波蘭踢吓養老足球 半退役(好似係

好似本來呢個球季完之前想傾 因為武肺停左

我開埋個po...

屌 改左名鬼認得咩

季初個陣唔係話今季掛靴?

山暗示要去獌

邊到講

每日d足球報紙佬 都有新傳聞
唔洗太上心

有冇人覺得賭波撚真係好撚肉酸

想知有無人買到110全黑紀念波衫 好撚想要

19暑假係咪free走

炒到好撚貴

有冇人睇夏雞打fifa賽

睇左兩個禮拜
hakimi似乎幾勁

上星期唔記得邊隊入人地10球
下round倒輸返轉頭

但係今場比人虐緊

應該都係啦 好似話想跟高普

緊係想跟 利記咁勁 人地要唔要佢呀

可能做法明奴後備

佢都人生贏家啦，國內杯拎晒，世界杯拎埋
仲有條女

我偉

我仲諗緊我偉係邊 剪左個頭認唔到

山直播飲水單野係堅定流 近排傳得好勁佢去獌

According to ESPN

Lucien Favre is one of the four contender considered for New Castle Managerial position

光復多仔

我萊留鬚 好撚型

快！

快撚d走

其實應該幾啱下季鈕嘅 winwin三贏 快啲走啦

5月9開波？

係咪得rashica同meunier有可能黎

camavinga
fifa最強妖人

Mats Hummels:

"When I see Athletes doing stupid TikTok videos. I'm losing respect for them. It hurts slowly." [FUMS]

唔反了

respect

我多會唔會即跪

我多：人民幣

不反了

我諗起普...

型到

三年前今日

呢場經典

Borussia Dortmund
@BVB
·
2 小時
Partying face Happy Birthday, "Manni"! (31)

咁就5年

睇我偉ig
見佢同兩個女玩到咁癲 唔怪得上次會踢爆鼻

機長萊

仲有黃色好想買有冇巴打係官網買過野 通常寄幾耐架

LeWAndoWsKi

未喺官網買過嘢 但宜家好似可以直送香港？
Btw口罩原價EUR 4.99一個 我見用yen結算佢都係4.99yen

好好笑

德國區shop好似淨係送歐洲
你去亞洲區shop睇下有冇?

訂左了 亞洲區都有 不過百幾蚊運

咩規格先... 防疫都唔用呢d

棉造都唔會預防疫用啦

科隆有三個中武肺

佢生日，大家有咩祝賀說話

永續

好靚仔

幾時先開到波

又要延期
haaland 可以學做一個好前鋒

原來psg串夏蘭個單
又係尼馬帶頭

3:07
顯得出邊個先係成熟嘅嗰個

我都想坐夏仔車

happy birthday to him (and me)

Yes 諗住純粹做野用

想問多迷點睇moukoko

睇片勁到on9

未來球皇料
但唔想佢變第二個Bojan Krkic

don't be another me好過

你真係好可惜 本身睇好佢 以前玩fm 都用佢

睇嚟都係開唔到波 加柏有球員確診

太矮真係不了

如果輸咗法傻係咪走得

第1場就對04

路斯基

仲期待有冇近代球員入選

係時候上水

最後九場聯賽 落後四分

頭場就打比 好耐冇睇廢多比人456

光頭佬：咪一鳩樣

輸贏都走ok?

重開就即刻打比
兩隊會唔會唔夠氣

打比頭場

想all in S04上樓

跟

簽咗唔知咩水幼幼

原來係續約

準備好見證法狗比人炒未

04受讓一球

D6係咪已經傷完？

等開波

04 -1 好吸引阿

約咗aa狗睇樓了

reus應該傷愈

唔好意思做申手黨
想問下各位知唔知邊樹有餐廳/酒吧播德甲？

港島更佳

LM 我都想睇

南華會inside out好似有
要打俾佢問真啲
係咪姐係espn?

我以為fox sports

Me 都唔識

fox

有無人知其實 reus個ig名marcinho11 有無特別意思

下個禮拜啲賽程趕撚到 一個禮拜三場波

魯爾打比同拜都係主場變閉門
牙萊今年都係無德甲架啦

Marco + woodyinho

法蛇唔輪換

5個換人位可能場場都淨係用2個

傻仔嚟嘅 87分鐘換入三件踢吓草散步
歡迎進入法傻的思想領域

干地教車仔個時場場都用盡
81 89 90

拜同抖音做咗partner

70分鐘出reyna
補時出舒姆沙或者19

真係狗黎

點讀呢唔知

馬仙奴？

前排25隊先屌完 係咪突登

靚仔到

幾時先出貴價阿甲仔

多仔聽日開波

講定先 咪撚睇cctvb

soccer101

聽日冇reus

仲未好番咩reus

jokerstream

開波未

Borussia Dortmund will be without Axel Witsel, Emre Can, Marco Reus, Dan Axel Zagadou and Nico Schulz against Schalke 04 [RN] #BVB 我hi踢條撚

on撚9 想加速炒9法傻？

Danke Lucien

冇踢咁耐聽日應該都係閪波多

做乜撚咁唔重視打比

冇頭兩個已經估到係中出無限發

抖咁耐都成堆傷兵

我屌

25隊要唔要道歉

tik tok

支那狗真係好撚煩

係傷定唔出賽
點會傷咁多

今晚win既我切

球員係咪要拍tiktok片

防中冇witsel can
迪蘭尼好番未

萊斯 廸蘭尼好番啦 其實其他都應該好得七七八八 抖咁耐

其實體能問題緊要d
佢地踢呢啲level

今晚cable now cctvb 都有，唔駛link la

下？！冇Can？

屌咩琴日先笑完拜仁

睇咗利雲狗拍嗰幾條 老尷到起雞皮

今晚法傻仲會唔會排三後衛要比叔頂中堅位？

仲有無得用免費nowe?

今波場波有冇現場觀眾？

冇 好似話連隊醫按摩球員都唔俾 球會都呼籲球迷唔好去球場出面聚集

新美國仔又係時候上位

笑咗出聲

唔該大家祝福定法狗先

美國仔

連山7 都冇 唉唔撚駛睇了

好耐無睇德甲，但見Gotze轉會返到嚟好似長期都無正選踢，其實係咪都好大機會會走？

唔知法傻會點用啲換人名額呢

應該今年完約走了

唔會換佢會換個啲今場正選曬

迪蘭尼幾耐冇踢過

Feel到今晚會有人爆閘

傾波歡迎嘅 連登又冇乜04球迷

今晚呢度應該幾熱鬧

Hi 利申黎睇我地既人

個陣想點

想輸

終於有得睇Ak

傳曼聯迷？有名宿曉姆斯喎

玩完

唔係 係山曹

夏薩特都唔出

法傻永續3中堅

Sancho都唔出點贏

差唔多係成年最差嗰陣

有冇04朋友

求brandt救世

是但啦見到AK都知玩撚完

S04 受讓一球，馬會開善堂?

出邊班人講多蒙特
波台
即刻講4.4

開波啦 餓撚到

今場會唔會全球矚目
話曬五大聯賽停左咁耐

冇睇開德甲都黎頂下癮

多蒙特主場無人

唔好意思，隻狗入左嚟，依家拖返佢走

拍乜手

都無觀眾

3中堅打3中堅

唔想睇tvb, 求直播link

歡送法傻

咁撚樣隔住黎坐

留名法傻神調動

笑L坐後備隔住坐仲要帶口罩

牙萊去咗邊，未傷好定點

bvb toalllllll

有細3 WO

法狗口罩靚

唔見美國仔

典解會有廢三

好保安feel

因為想贏

開波

第1次見無人既西法倫

特登入嚟支持吓
仲有Can去咗邊

美國仔熱身傷撚左

後備席

精神d Ak唔好派膠

比叔

未踢個勢都輸晒
個個都傷

今場睇牙白發揮

隊長今季踢左幾多場

好唔慣

個勢

傷左

仲要係打毗

個個都好鈍

睇得出好rusty

夏基美

賀蘭步大力雄

夏撚=鳩衝大師

差一步就有

哈多士個領隊過左04

耐冇睇波…

有冇link

廢三咁都唔比直線

廢三又獨

熟悉的細三

射乜撚呀

正常表現啦

細3返黎啦

無態到以為睇緊港超

廢三都幾撚廢下

細3當自己係你阿哥咩

仲係未引入紙板觀眾系統

一黎就復賽，係都踢一兩友賽先啦

可唔可以揾啲後備上去看台坐住拍吓手 搞氣氛

手球都唔吹？

將就下啦 咁耐無踢

港超都唔會冇人入場

咁都要var？先越位wor

應該計25隊off side先

趕6月尾完賽季

好on9既暫停

咁都唔吹手球
比著平時吹硬

哇

Hakimi咁勁嘅

夏蘭特打破入球荒未

reyna 熱身受傷

係咪第一次正選...

曉姆斯比得幾靚

口罩同件衫都靚

Ak d 長波

好生硬今場，比醫院波

細三走撚左夏撚個位

射咩

我睇緊咩

邊個鳩射古里路？

個個剪哂平頭

達仔真係認唔到 開波仲諗緊邊個黎

有線撚表示舜文同桂神好大對比

我係咪睇緊港超？

好似嚟咁耐第一場打正
利申本身以為佢嚟到會發展得唔錯

點解教練唔洗戴口罩？

點解辛7會冇正選

下半場放辛祖出黎

牙白塊面咁能紅

嘩廢三

好能cute

細三做乜鳩

竟然夏雞射

下欄

夏蘭特

04攻得入肉好多

發覺夏撚有啲似小丑神

Ak

終於見得返Ak自爆

如果用塊面食夏撚一球會唔會死

黑人手足又派膠

黑人手足又嚟料

Ak冇令大家失望

等呢一刻等咗幾耐

Ak 我屌你老母

不如nigga去抬棺材啦

AK

TOOOOOOOOOOOOOOR

Goal

1:0

夏撚撚

廢三

夏撚

好撚勁

Haaaaaaland

咁慶祝

牙班後腳

廢三乖乖地做助攻咪好

廢三又助攻

細3做到野

個慶祝 笑死

廢三 夏撚

有波入

B19個後腳係重點

啲慶祝好有以前pes/winning果種距離慶祝

廢三好似幾fit

牙白真核

peter sir又想燈

有自爆feel

牙三起碼仲有1g1a 屌晒你地

牙白瀟灑到

助攻上雙

白蘭治啲腳法

分唔清係hea定瀟灑

估呢差左啲

夏雞

古

有一下以為係廢三

廢三應該推左出界

Rb輸緊

射

達仔

爆頭

夏雞真係好爆得

點解無線將夏雞譯做亞舒拉夫？

世紀一跣

仲睇無線

找數未

TOOOOOOOOOOOR

估靚到

入球片段

個龍做乜

法傻開始禿

估

龍門

又永續法蛇

牙白assist+1

記唔記得4:4

帥位壓力

細3好似幾好

牙白真核呀屌

左腳岩晒

基爾好撚型 我有冇認錯

達 白 古 連線

好心法狗比多啲機會達仔同牙白啦

傳埋去果下已經feel到古入硬

達仔踢得唔差，唔知點解咁少機會

白蘭治d波瀟灑到
得maddison靚得過佢

但白好全能，幾個位都打到

如果唔係因為其他人未fit
達仔一定全場後備

又坐90分鐘

唔知係咪我錯覺 擺達仔同個兩個鐵血戰士比係兩種踢法

平時一定係辛組細三正選 白踢翻cm中場
後備出reyna
點會輪到達仔

擔心打吡常態
下半場後衛自爆

劇本黎

Reus傷到依家都未出番

Maddison太單薄 白大隻啲

不嬲靚仔

我成日覺得唔係傷病佢會係 08 10 既正選

山 夏撚 夏雞 可否留多年

白連防中都踢得掂全能好多

萊山夏陳韋全部出得既話白世都要坐

但maddison踢英超 對抗性大過德甲

山如果暑假唔賣
之後應該賣唔翻過億

haland應該踢多季
夏雞應該翻去

對面出matondo爆人

但髮線屌打

我寧願要保持競爭力 成日賣球星唔係路

第一次見夏撚first touch係食得住人

多係負責train人再高價賣

想問zaga2點解後備都無？

勁

夏x特同夏x特點解差咁遠

廢三1a1g Peter蛇又中

細三都入

？

細三
1g1a 唔反了

以為廢3唔入

屌你燈左

白三助攻

傷

牙白交得好 比haland追

夏撚傷

屌你老母 又燈

調轉左sor
認錯鞋

電腦玩緊fm sor
唯有用電視
平時唔睇無記的 ok?

細三會返慕遜加柏？

細三1g1a

Peter蛇有料到

白細3

路又搞事

夏撚撞到應一應

迪蘭尼差d輸十二碼

輕鳩鬆

對返多會唔會又鏟草

我係咪可以睇濕鳩啦

個頭剪到好似世3咁就勁左

有無人見到法傻塊戰術版

hakimi

如果係傷真係收啦 之後好知波踢

間球會未走得出破產陰霾 希望上咗軌道財政再穩定啲後咪再咁

Hakimi

有無人覺得牙班好似鄭敬基

係喎，係夏雞，眼殘sor

曉姆斯

Ak一路都平頭

迪返黎啦

距離4:4又近一步

BTW，如果好似之前傳聞咁講，梅尼亞會黎的話，咁都叫有個好既替補

睇到寫咗咩？

磁石版 一粒粒代表企位

Ak今場做過咩

做下紙板

寧願佢咪蒲頭

佢真係好撚廢

寧願佢成場靜過鬼好
一上水就永冇好野

其實點解個球場會有踢波聲？
但音效定點？

82 min Hazard Gotze
87 min Schmelzer
90 min Balerdi

唔會有呢個option

牙白好丁到

白球直線好靚，差少少

人又靚仔白淨

好靚cls

估勁到

古里路

射得靚到

估仔 so underrated

哥黎斯馬咁

食咗春藥

4球了
準備歷史重演

靚撚到

果然剪平頭會勁啲

入波ya都唔比咩
入完好似傷心咁

成班剃完頭癲左

希望法狗肯早啲換人

隻左腳

法狗咁開心
好明顯忘記咗4:4

估 7g5a
夏雞 7g10
一對翼衛

紐布係咪笑緊

可能係平時法傻揸殘哂班人啲體力
今場第一場就冇咩事咁

好想比呢隊多高daddy玩

隻龍都幾廢下

泡沫嚟

法維爾勁能到

點解多區會反

反正都走仲幫拜狗練龍咩

多記鄭敬基

阿甲仔！！！！

係高普教 萊隊上年就捧咗沙律碟啦

終於有得踢

古仔同細3

ＣＨＩＮＧ廣州人？

法傻

阿根廷仔

武漢人

阿甲仔打防中

終於有得出

出濕鳩未

半季贏9分都可以倒輸真係冇野好講
黑歷史

阿甲仔第一腳就柒

阿甲仔終於有得出

乜水

Ching要驗眼

呢兩季，拜仁都係打半季
真係自己柒

Favre

我google佢中文叫法維爾

好事
起碼仲有少少空間交學費

迪蘭尼唔想戴mask

牙白

半季贏9分好似係打多場
希望拜人抖左2 3個月之後又開季無態

屌 達子成個大陸礦工咁嘅

Morey 都仲未有得踢

出山未

出辛祖未

影住個牌 寫住4:0
我諗起2年前

唔會出啦 贏咁多

髮型真係可以好蝦人

利雲去左做kol啦

之前佢仲剪過韓仔頭

防守教得差，換人慢，勝利十一人

btw 疤狗仔借完去西乙下季好似返黎?

上半季死用Ak係大罪

唔洗care 基本上係所有教練都會反
當年高普都會反

D換人，陣式
睇多幾場都估到

肯出19未

仲有逼害艾狗

呢個真 我以為自己睇緊重播

果陣貼埋下場出咩人都得

冇哂聲氣

杜曹都反 成班冇性

起碼3場臨天光失波
失少2場已經榜首
屌

見到2比1就講定2比2都得

辛祖就反而冇剪過頭髮

辛祖準備

辛祖肥左咁多
成個張伯倫咁

牙山都鬚

辛祖留左so 唔認得

成個史達寧咁 屌

咁多教練中只有Peter蛇係無辜

隊西波真係無論大炒緊幾多球都會驚瀨尿
又4：4又3：4

真係似

佢係咪同史達寧，連美斯個堆fd

上季太好形勢下失咗起碼6分 仲有今季對紅牛同賀記

上季對Düsseldorf 個3分攞命

啲廣告牌好柒

比5個位佢都係換3個

你有幾可見佢會換3個

屌
我仲記得上年多特和咗榜尾隊

搞到我冇咗成皮野

法傻: 90分鐘先換架嘛

唔好入了keep住史浩克0:4

留位儲印花既野我哋識條鐵咩

濕鳩做錯d咩

4比0好心就比新仔入黎沖下

喂 peter蛇唔好

咁有信心

買多個前鋒比法傻係冇撚用

消耗型前鋒連消耗嘅機會都冇

ching咁睇唔開買呢隊波

邊個估到榜尾都贏唔到

個時就唔比艾卡沙踢，而家就唔比濕鳩踢

係咪3:3柏達邦

肥仔

達仔好開心

肥沙19都出嚟了

肥仔終於有得出場

肥沙

出舒姆沙不如俾D後生仔踩下草啦屌

夏撚咪新前鋒
不過賣咗艾狗咋嘛

熱血迫和攞一分
但又臨尾比人迫和失2分

咁不如贏一場輸一場

平頭三子走哂了

可以換咁多個

點解可以換多過3個

賽程密

唔撚記得

只係記得贏唔到榜尾

上季見多仔咬到拜狗咁緊以為食硬

原場嗰陣想dum爆部電視

5個

辛祖真係肥咗成個碼咁後生都咁易肥

阿甲仔幾有火

對拜個場輸到咁已經抵失冠啦

休季操少左就好易肥

完

No additional time

唔出力啲爭表現就冇得再出

ERROR404

04點解唔收番fahrmann借去brann

做兩個月廢青，真係好易肥

都幾高大

史浩黑0:4

法傻好波！

04 差到

rb又失返

Rb又柒

仲有同觀眾席多謝 好老監

上季lead 9分嘔返出嚟，柒過利記

原來有越

笑多陣好啦
遲下被0：4果個係我地

唔好爭 YNWA

我地BVB0:9

對住d吉嘅看台woo

笑到仆街

259上電入我哋9球就唔好啦

呢個真 死俾 19仔踢 今季草都唔俾佢點

想睇佢多過ak

一間仲有法蘭對加柏 睇埋先訓

點解唔整紙板球迷

唔明點解herrmann呢幾年一路坐冷板都路走

呢張相夏撚成個霍金咁

笑撚咗 係咪要落地獄

又比細三呃到助功

咁佢嗰吓真係靚

我白先係mvp

法Sir永不倒

串能到

仲有冇人反細三?

我偉嚟咗年半就咁有歸屬感

Paco

法傻逼害過你都仲咁愛呢度

艾狗好似冇為出場時間扭過計
到底佢上季係咪有咩暗病

原來琴晚普狗二世正選但warm up 果陣傷左

班友點解咁易傷

推

1001

[真核白蘭特暨法傻躝未][光復香港 時代革命] 多蒙特吹水及比賽即討區 (57)